山區小朋友終於有飯食

山區小朋友要多謝douglas costa
唔係尼馬都送唔到飯俾你地班小朋友

可以練少幾日光合作用